[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼 (3990)

誤中 第一次開po

朗斯半大

再慢d

奧厄jumped

屌你咩 慢到

係慢左啲啫 第一次開po

奧頂住

即場2.5b

奧厄頂撚住

今晚既假波一個字形容 精彩

世界級

唔通有機比番全格我

照狗會特性應該440都係下盤

朗斯求你cup啦

無視一切盤路

仲唔撚開9.5...

德乙角大9緊了
打小個 落後

呢張rc真係精彩

兩場劇本都係鬼才級編劇諗出黎

咁撚瀟灑過龍門再慢流尾袋撞柱入波抵你可以提早休息

快 重鎚左3格

蝗晶

朗c上

法乙10.5s 腳震中

有！

係後面踩腳

Cup 佢老母

集氣 德法乙上盤全格

緊係Handsome Wu啦
當年世界波巴西贏波果場劇本佢有份度架

怕咩

No c

又中魔咒

卡爾斯下半吸唔吸到

德乙10.5s震ing

朗c cup

Ok!

集氣

忍唔住入左9.5s...

卡斯 一球盤 上呀 cup佢老毛

點頂呀 打小個

天台好凍

幾分鐘點人買9.5
轉頭你買細

法乙似角球會狂出

錯標題啊 轉番另一個鋪啦

巨根u21 半一快入

識玩

好撚難佢地d組織同默契完全係0

何況對面又唔係踢小個後衛

法乙似半場最少仲有1-2C

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3990）